[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

聽日就係集會同遊行
想再提醒下各位手足
我地去美領唔係抗議
我地係表達我地嘅請求，係「求」
所以唔可以衝
亦都冇需要衝

我本人極度唔同意主動捉鬼
但聽日，
邊個衝邊個就係鬼
邊個衝邊個就係鬼
邊個衝邊個就係鬼

各位手足，我地聽日見。

光復香港，時代革命

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

推

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

請分享出去俾外國既文宣

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

push

唔準衝

早兩個鐘開咗一樣嘅post
今晚連登不停吹風屌左膠 原意就係想阻人聽日捉鬼
但無論如何 聽日邊個搞美領 我第一個出黎捉鬼
有咩人會搞美領 除咗鬼我諗唔到

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始

追究612 721 811 831黑警暴行

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

成晚都冇乜聽日post咁
明明聽日好好好好緊要

大力推！！！！！！
同埋捉到鬼 幫佢影下相 屌下佢
控制住唔好打佢

今次我哋係全世界最慘
唔單止俾 共產黨欺壓 港共政府 冇腦黑狗 仲有垃圾廢老

推唔郁照推
聽日唔排除有臥底會沖到時手足做嘢
唔該拉開拉走左膠假手足

總之帶走啲鬼或者影佢大頭之類
我地係去俾人知我地好需要美國幫助，有咁和平得咁和平

推！！！！

推唔到

集結，國歌，和平散去

有人衝，其實更建議推佢哋入美領範圍。

駐守美領職員會捉哂佢哋，然後入面情報科會慢慢招呼d鬼/臥底。

yes

小心，小心

集中推行動po
其他po請善用不推文回覆

【記者招待會】誠邀各愛國愛港連登仔出席9月10日保民聯成立記招

約法三章 根本唔使衝
邊個衝邊個就係鬼 冇爭議

前線都唔係傻嘅，點會衝

各位手足，加油💪

一起身無哂post

小心狗隻扮手足衝

手足加油

推, 邊個搞美領一定要捉住

今次我同意

pushpushpuhs

pushpushpushpush

推！邊個衝邊個係鬼

衝既係鬼

Agree, give Americans a peaceful impression

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

p

推
但係唔太鼓勵個標題用捉鬼呢個concept
好多連登仔唔睇內文一個唔覺意又屈你捉鬼
同埋成日提住唔係咁好
建議下次唔衝ge活動標題可以試下溫和d
eg 20190908遊行去美領 唔做其他野
(sorry for唔識改標題
內文先打番唔好衝 邊個衝邊個係鬼
咁樣應該會好睇d

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

終極和理非

Push

唔係順手推d鬼入美領仲好咩？

美國領土內等美帝慢慢招呼佢哋。

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

邊個沖邊個係鬼

邊個衝
邊個就係卧底／中国国安

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

五大訴求 缺一不可 908美國領事館

908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

tui

大家走之前清理好d垃圾
見到有國旗係地下/垃圾桶執返
唔好同d中國人一樣質素

邊個搞事即刻拖佢走

搞事去第度搞 唔好領事館

美國佬唔係傻
邊個最憎佢地？
中共定香港示威者？
咁多個月有尋求國際幫助會無啦啦搞你美領？
若然有鬼衝，美國唔會覺得係示威者做
然後新聞亦都唔會高調報有人搞美領，對中共無好處。示威者乜原來咁愛國對抗美帝咩？你遣責警方政府示威者？你幫美國呀？

你警方政府譴責示威者？

Yes